條女第二次同我講：上進心

今日因小弟嘅學業
女朋友同我鬧交
嘈嘈下
佢講左句：你有小小上進心去學野先講啦。

我諗左好耐個上進心呢三隻字，
究竟真係叫我去學野，
定關於錢嘅問題？

正皮：學業
負皮：錢

有冇巴絲解釋下
上進心係乜野意思？

why not both

讀好啲書

留名

讀書時就盡力讀好啲書

同女人無關

你不如諗下除左把口之外你有咩實際行動係話緊俾人知你努力緊

算啦，無論係錢/事業定學業
你有是但一樣已經唔會咁樣比人話鳩你。

讀書都俾人話要上進心

佢講到咁明白都要曲解人地既意思

搵過更好既女友

屌你樓豬智障

上進心唔一定係指你要搵好多錢
你話因學業問題嘈交，咁我覺得佢都係想你讀好d書，考下證書之類既野姐
好多時唔一定話要搵好多錢先叫有上進心，而係你有冇為你地既將來著想，有嘗試努力增值自己。覺得自己搵得少既時候會進修/轉行/返多份part time，比另一半覺得你唔係得過且過，而係為左自己/另一半/家人過得更好而努力。
Btw投你老母咩

講得呢句 多數想同你分手

你女朋友想你努力啲，你就喺度鳩hea

有書讀咪讀書
無得讀先搵錢
搵錢機會大把但讀書真係無咩

咁你地本身係點解嘈先

如果你已經讀到gpa 4.0拎晒scholarship攞晒獎 你條女叫你有啲上進心 就係錢問題囉

唔怕辛苦肯努力進步咪係有上進心
唔理讀書定做嘢

女仔好睇男仔有冇上進心架
唔係要你有幾千億養佢
而係要你有自己既目標
令佢有欣賞你既地方

這句子係負面小心
不過通常係見到你不成熟一面

態度決定一切啦

比心機增值自己，人地一日未同你結婚，佢一日仲有機會揀。（女人就係咁）
保持競爭力呀爸打

原本嘈緊乜又唔講，聽到上進心三個字就咁驚

唔駛唸咁多 係錢

應該就快分手先會咁